有冇人會放鞋櫃入房？

會否整臭間房